去側邊尿兜屙尿既刀系乸型！

5個都空既都去側邊屙真係成個乸型咁，私私縮縮
真男人就梗係去中間屙啦 🚬

岩岩我係中間個尿兜恥笑住去側邊尿兜既兩個毒撚

ching要開係5p台 班廢物先會睇到

樓主開係波台都係私私縮縮

甘又開系咩台牙？==

電訊台

真男人係女廁門口痀

下？ 洗屙架咩？

你狗黎嫁？

我不嬲all係洗手盤，我屌你個死乸型

咁洗唔洗下次有人用緊中間個尿兜就咁隊條j埋去屙啊ching

樓主冇撚野呀嘩

兒家連屙尿都要比人批鬥？？

咁又唔會，我會係佢隔離果個道屙，然後對佢點一點頭，大家識英雄重英雄🚬

死毒撚先去廁格

系，我屙屎刀系尿兜屙算

屌我以前屙屙下尿有條傻鳩向我點頭原來係你

我指柯尿去廁格嘅係毒撚

真男人根本就咁係街屙

垃圾先至要去廁所

u真雄性狗

哦！係咪jer jer好似暗春蛋好cute cute果個？

去廁所屙尿果d女人黎，提到廢撚事提